無啊..我無喊..

我份人本身比較開朗
好中意做朋友嘅小丑氹佢地笑
就算唔開心都唔想比佢地知
所以就算岩岩比人鬧完
喊都唔太想喊出聲
只會忍住望住自己嘅眼淚一滴一滴咁滴落黎
喊完朋友見到我眼紅紅地問我做咩喊
我只可以笑笑口講我無喊
呢種感覺真係好辛苦
再咁落去真係覺得自己會抑鬱
fml

俾人鬧啲咩搞到想喊?

總之成日小小野比人鬧 好辛苦 you know that bro

f你老母ml咩
抵啦死賤種

嗯

還返個兜比我好嗎
今天哭泣

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！